有無人成日叫春 但就係死都唔玩交友app

有冇人成日想搵真愛 但就係死都要用交友app

其實圈子太細 仲可以點識人

太樣衰

冇㗎啦，等轉新環境

gg

咁都有得打飛機 玩左都無女嫁啦，算撚數啦你

現實有人鍾意 酸？